驚畀人上門拉既入一入來，心理輔導一下大家

冷靜一啲睇個問題
唔好係政治角度諗
好多野都只係白色恐怖
因為未知 所以擔心
問下自己

1.有冇可能觸犯法例
2.如果觸犯法例，可能係觸犯邊幾條
3.如果觸犯左，最壞打算會有乜刑罰
4.會唔會有人上門拉
5.即而上門拉你，會唔會係第一班人拉你
6.夠唔夠証據入你

起碼預算左最壞結果先
唔係世界未日
唔好驚到自殺

好多網傳網傳網傳
搵哂啲Fact checked 既新聞
分析下自己咩情況先

理性
大部分人既心理問題係過度思考
未發生既事，無可能發生既事
杞人憂天

就正如有學生因為一兩次考試而自殺
其實大家都知係好無價值
只不過係情緒病 令腦分泌不正常

好似張國榮 Linkin park 主音
有才華 金錢 愛情
都係因為情緒問題而了結

冷靜啲睇
最壞要坐幾多年
李家超嗰日都講埋 入立法會嗰班最高可以判兩年
值唔值得為左人生兩年 而放棄條命

小明

小明分享多啲

大家一定要確立左自己有情緒病先有得醫
情緒病 會令你不能理性
好似啲小學生被老師鬧兩句就跳樓
其實佢地都知道 自己係唔值得
奈何人腦 本身就以感情主導理智
尤其腦分泌失平衡

正如係街 同阿伯嘈兩句
一拳打死左個阿伯
就係“衝動”控制左理智

落街食個m 記
再去公園散步兩個鐘
離開間房 吸下啲新鮮空氣先

我記得明仔好似係928過來人？俾狗咬佢d post，依家都無事

利申：有買書同追開故

小ming小m